法國呢隊西波都幾撚賤

格仔唔想咁早送人返屋企
場場同人打足120分鐘 仲射埋12碼先走
比對面隊可以留係鏡頭前多一陣
仲要場場都讓人一粒先 盡顯君子風度
反觀法國成日90分鐘就收人皮
快快脆趕收工咁:
球王美斯可能最後一屆都唔比面
呀蘇又比佢地射走埋
呢場仲要入左4粒 一啲面子都唔比
落機鋪打機都識讓round啦法國班生番
好在個龍識做派返粒比格仔等佢地輸得冇咁醜
法國好應該開波前跑返90分鐘囉（格仔3場120 )
咁樣贏冠軍 我真係唔會認同lor唔該

😍😍樓豬好撚型牙 唔盲目追隨強隊

洗乜講

格仔撚站出來 光榮輸波